\section{Conclusioni}

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle<+->{In guisa di conclusione\ldots}

    \begin{itemize}[<+- | alert@+>]

       \item Il rapporto tra musica, tecnica e tecnologia \`e complicato e
            tortuoso

       \item Al contrario dei trend odierni, musica, tecnica e tecnologia
             si stimolano a vicenda alla ricerca di nuove e sempre pi\`u
             sofisticate mete espressive

       \item Al posto dell'\emph{omogeneizzazione verso il basso}\ldots
             \uncover<+->{la musica richiede la diversificazione verso l'alto}

    \end{itemize}

\end{frame}
